[A/I]Fate/Grand Order JP [837] 會喜歡FGO，表示你老了、不中用了？

-Fate/Grand Order-
FGO宇宙第一

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

又係黎蛇

原來會中4星

泥狗po霸

其實你係咪同佢一唱一和架

黎明又中 太強了吧

我尋日都中左隻之前以為都市傳說嚟

垃圾活動

黎明教我刷3星因子==

禾刀冇刷

留名

依家上不到A很困擾 想課金又驚6%

其實因子點丸的

認真的咩

為什麼一套子供向動畫會有咁色情下流的畫面？

開post師

你覺得姐

youtube竟然有高清kuuga睇

樓主是不重用老MK靠𡃁妹養

Jump套牙醫真係好撚on9

睇左咒術未

我都沒在理

掛住打機

排第幾

樓主fgo酒9

我7萬多 我連隻好少少既因子都未有

1萬3

夠進多2次級吧
因子很撚睇運

要準備刷因子升第三欄位馬

不懂刷

圍度要b級數值先出到3星藍因子
先抽項目，再抽1～3星

想學跑馬 黎Sir有無新手攻略

開個馬會ac先

玩兩鋪就識玩

開左vpn 連唔到 點算

轉英國連

搞掂 thanks

我懂 不過玩到依家最盡仲係兩星
我第三行馬都可以全b/b+
係整唔到正常跑法a

Doki doki doki doki 黎明 きみの愛馬が？

a要靠因子或者突左既ssr

=.=

所以依家都係keep住係咁6+6星咁刷隻3星出黎先
博下會唔會有一鋪屎忽撞棍
係咁出友情 練到上a 順便刷三星

首歌很正
うまびょい うまびょい

School day實在太好睇

是否最殘酷既子供向卡通

又幾好聽

同身邊幾個圈外女仔朋友傾左下fate
好多都有睇過F/Z
總結係
1）癲狗蘭斯好型
2）金劍幾香

求介紹

玩玩下跑馬 又幾好玩
唔小心玩通宵

隻驚自己摸時係幾好玩
到左刷因子就唔會咁

無睇過

駁唔到

我出左粒8因子了

教禾刷未

未

花心MK

做仆街好過做on9

比機會呢到手足先ok?

你有家姐啦

咪撚屈

無屈

上面班4mk

金劍會香
只因未食過金閃
金閃超香

金劍會香
只因未食過閃恩
閃恩超香

你都L5了..諗野諗到1999...

？

咪即刻改返

金閃超香
你真識貨

我FGO 五條5

L5 是黎生

抽左十符開圖鑑失敗
垃圾遊戲

過檔玩Pokemon master sex吧
十抽兩三彩輕鬆平常

抽唔中丹噴 ，咪撚再講

真係好撚on9,
咁叫人邊有興趣升低星角去玩,
根本就唔會打到落去

冇red咁大力
同埋又唔係飛高 隻game有保底架嘛
120抽保底

一直都話FGO係異類, 有咁多低星角係有實戰價值

清泉

隔離隻game都係
但唔似fgo咁可以免費抽到實用低星角寶5
高星低星都係同一個pool用石抽
呢樣野真係飛高良心

同你對話件歐撚中了

真
飛高難抽但保值
你扔落去D錢唔會通脹貶值
你睇Pad 戰力通脹失衡到仆晒街
所以抽飛高=買契媽 幫你跑贏大市

葉狗蝕住做
但你班425起飛腳

Pad有開限數限cost關
比人屌到飛起渣

...
ARK跌都跌贏大市

信契媽

唔清楚
近排down返想抽塞巴
屌
我D角全部幫人𢱑痕

我仲記得嗰期全PO屌鬼, 然後死死氣齊齊養低星

根據非歐恆守定律 我宜家好撚驚
準備儲3萬石抽N果陣保底了

越出越on9
而家免費石中新野算

打大天狗屌你老味要我用羅賓轉8com on撚9
之後炭狗個期 唔知lv幾又係限星
D功課全部都係合作金強 on撚9

索尼互動娛樂（Sony Interactive Entertainment）近日於官方部落格宣佈，將與美國四個黑人組織建立起戰略合作夥伴關係，目的是為黑人族群提供技術和遊戲產業中的就業機會。將陸續投入共100萬美元用於投資及關注社會正義以解決種族不平等的問題。

索尼互動娛樂在SIE官方部落格中詳細的介紹了與之合作的四個黑人組織「Black Girls Code」、「The Hidden Genius Project」、「Black In Gaming」及「Gameheads」，目標與這些組織合作來更好地去傾聽黑人的想法，也致力於「實現社會正義和實現目標承諾」的一部分，其目標承諾為種族平等，未來也將宣佈更多的戰略合作夥伴關係。

老實講
佢唔出難d 出勁d 點引你課
我覺得大介一d都唔on9
唔通同你講2021年要用火埃打新關咩

但你係歐

做得好
應該要咁做

2021飛高大狗C媽都仲好好用

我棄GAME後個通脹速度不斷加速咁

單機game就算啦

開口埋口都話種族不平等
但永遠對象都得啲黑人

屌你呢個星期攰撚到無精神打機

最大問題係佢將d勁野放哂落合作姐
本家野真係得啖笑
係三隻式神叫做勁少少

真
唔係為咗塞巴都唔會down

所以葉狗鹽川狗好佛心

同D課金撚打到55波

係 但sick神中間個堆都4合作

開口埋口都話性別不平等
但永遠對象都得啲女人

葉狗頭號打手

我都想課金跑馬 有冇貼士

爹親娘親不及葉狗親
我把葉狗比母親
葉狗光輝照我心

咁你拎雪城b叔周回
最抵玩

大英雄超英雄&送個隻尼托
最抵玩

G~8~G~8~G

隔離POST咪有個馬王係講講偉論

條友真心膠

我想做一個好既練馬師

頂佢唔順
唔撚理佢算

誰

B+都未練到

無升好禮裝?
其實幾易練到
隻櫻花進王傻仔都識養

消息：55歲婦曾接種新冠疫苗 出現中風入院後死亡

今次派唔派彩！

養到冠軍, 但係冇B+

成日去比賽,休息得多,無友情TRAINING ?

唔派！

古樂獸同大耳獸真係巧打耳

正

又唔幫佢著好件衫
我心痛死了

可能係休息得多, 冇同D人去行街, 剩係同綠帽

要賣胸

你教我整高清gif

唔使同人行街的
要集中點多人果邊
選項簡回體果D

有冇片源

TAMA今場癲狗隊

我都打算去打了 造福家人

任狗大孝子都諗唔到位去吹奏

要cut 幾多分鐘

0024-0032

Cls

Shiny終於可以同巨金怪結婚了！

*SHINN

拯救世界既王子失去左心
池中既小鴨見到王子空洞既眼神
希望可以再次見到王子既笑容
所以作家將佢變左做個人類少女去救王子
最後搵返心既王子都係同公主係一齊
女主變返做一隻鴨
因為佢本來就唔係公主 更加唔係人類

睇黎你未睇過珍寶3/伊甸王/高達V

唔計

子供向動畫 ok????

果三套都係子供向

你段片YouTube 我得可以down到720p
再清我冇能為力

仲有個人陪住隻鴨
算係咁

Ok
果陣睇電視都係光美 守護甜心 pkm
呢套個結局真係好shocked

屌你

守護甜心
Ching識d野

睇開頭果陣勁唔中意佢
點知後面咁撚好
睇返日配係櫻井
櫻井孝宏真香定律

片皮鴨

有無長期病?

我YouTube 得down到720p
Sorr

我也好想在飛高看到會動的梅

一定唔派

我是不是可以貼link了

睇名feel到你大隻過考古

未見過
想點

Loop動畫

改咗口咋

名

個名仲gay咗

阿妹好正

一定唔關事

細個有套小紅帽 無記錯白雪公主同小紅帽爭仔 男主角後尾要殺佢老母 以前啲子宮向真係cls

不是taiki 臉不是那種味
明明立繪是吊吊眼 動畫俾個下垂眼我是耍我嗎

俏皮劍俠小紅帽
灰姑娘係大boss,俾人呃蝦條先變衰
最鍾意睡公主同葛莉特

block 咗，咩都唔想睇到

我懷疑佢係特登影衰gaylo

廣東話op是hotcha唱好聽

Btw人設係來自深淵個作者

睇tama玩好似仲渣過我咁,同睇aqua玩差好遠

乜嘢懂得欣賞同性的身體=/=Gaylo

仲狡辯 完全封鎖算

Apex? Aqua起碼鑽 點比

一個連基本意識都無
圈唔跑淨係想殺人,殘血唔回血先,唔殺對面就救人
一個就練開先播,佢播得就一定係玩到熟既

睇佢玩諗返起好似我初初玩果時咁,不過睇佢話玩左一個月都仲係咁?

係
佢係練左1個月,唔係玩左1個月
佢玩開心的,又唔主動上網學人點打

個腦有把聲係咁叫我課俾pkm master sex

香..真香！課！幾多都課！

黑白狐.jpg

打機最重要玩得開心

課

幾時課飛高

幫朋友宣傳

課福袋！

打機最重要開心
但係殺到人做到野會開心啲

雖然會睇到爆血管 但tama開心就夠

手腦唔協調到玩fall guys冇試過入到第三輪比賽
有可能carry到芒亨嗎

諗返起以前p3一個人打唔贏村任個恐暴龍

以前果d好似幾多人都係打一樣血依家跟番人數易打好多啦

芒亨係ATB回合制遊戲 (暴論

G8人有新職嗎
冠劍出了嗎
沒有！
不用課！

女梅課唔課

愛狐力

課！

好想永遠攬住牙狐條尾不停mofu

艾倫

我覺得巨人138幾好喎

當佢係12 13年既達狗咁鳩玩未得

裝備台豬，dmm巴，牙m，nobu etc就過到關

School day世界級

MHR PASS

死者別有用心借中風嚟抹黑疫苗

睇緊聲優獎

玩咁耐都未拎到皇冠

用教授個名出預告狀

我唔要係到見到基野
淨係可以講咸野!咸得要濕

冇人掛突滿活動禮垃圾pool冇人抽

比啲例子

要標明唔要基咸野

賓州唔能濕

基婆呢

同性戀=心理病
屌過R20就唔會鍾意屌屎眼

乜9野來

看來你R20和男人屎眼都屌過！

我覺得ride jp啲野爽過r20 2代

我都沒用過

想試下大魔王 聽講好正

幾千yen又要搵代運
買amazon個啲算
長期減價1-3千yen個

a撚mazing 個尾比人屌到咁，突然出2期

有冇link

跟牌子搵
唔好去香港鋪頭或者donki買就得
食水好深

NGNL

家畜世界先啦

家畜又慘，幾次比LL食資源，川原同電擊而家只係專注玩SAO
利申無追

只要LL一日仲搵到錢，加速都唔洗旨意出
即係可以宣告病人死亡

含淚等待屍變個日

Tales of Arise終於有返啲聲氣

原來馬場英雄係delighted work負責櫻花革命

有自稱DW社員爆料一連串on9野係馬場決定

條垃圾比SE踢走，DW仲夠膽接返去

條撚樣之前唔係響SE？

炒左年幾啦
乜成果都拎唔到出黎
條team解散

原來19年3月炒 啱啱2年

條片睇得好辛苦
背景係度播1300yen

仲有篇文

回本要12個月 6億
50億

以為FGO嘅奇蹟可以複製貼上嘅下場

抵
最緊要果樣反而唔抄
舊角

係

所有以為fgo係值得參考既成功例子 都應該去奶下野就岩架啦

奇蹟複製到就唔係奇蹟

一隻西到無輪既game都好抄既 真係以為個個玩家都好似fgo豬咁M咩

fgo 好撚好玩

真呀 邊有人咁ON9課金落APP版到俾佢出街機靈衣

飛高玩家笑著笑著就哭了

下集預告有提到FGO

fuck

?

宜家FGO營運上有無問題

咁fgo又唔會有事既 相信佢自己執之前完全唔會有乜問題

FGO除左D野出得慢搞到收入低之外都無乜問題嘅

如果月豬還是月豬 馬照跑舞照跳

悠仁好乖

點解V仔可以咁得意？
一齊扮姊弟呢個劇情好正

所以黑暗集會班火箭兵團係古老惡靈

那條友原來先日仲有條片講FGO三大炎上事件
入面講話換左係其他遊戲會炎上的事響FGO都係小事
加上而家就算無天井只要角色夠香/寫得夠好就大把人課金
所以根本無問題

飛高有咩炎上事件？除左騎輝石之外都無咩大單野

你估月豬浪得虛名架

條片原來兩個幾月前
佢講三樣係開服爆ser、刷首抽退款同抄書

奇蹟嘅48小時

捱得過開荒既人應該冇乜驚係頂唔順

係咪古老就唔知啦

捉左花魁啦?

頂唔順白貓同pad

仲有提到火箭兵團其中一個叫南光坊
唔知會唔會係南光坊天海

又對人類使出破壞死光

白貓都算真人體力制 pad唔使玩架喎都頂唔順 抽完蛋砌完隊就熄得game

打到中風

玩完青獅線後一直玩唔到紅花線落手
金鹿線入面野豬王子既結局已經令我好痛心

佢老母山本食屎狗
比裡魔兩倍exp都好啦

佢先係最識玩果個

為左金封面要玩一次無繼承超難
第二次玩紅花已經冇第一次對艾爾咁狂熱
4個問題少年/女/bba
除左兄弟其他3個冇左老師都唔得
明明大家肯坐低傾就會發現共同敵人都係垃圾地底人
你地4個都係老師既翼

Ok

唔撚知accommodation有無wifi
電話就應該有信號既我諗

有咗舊光魔女x經期已經快咗好多，兩場升一個rank好彩本身我都995唔洗打好多場

冇舊光魔女

哦屌以為要用換人技
咁研究下先

就係要換人 詳情睇reco

Shit

你地睇小王子講嘢會唔會睇得好辛苦
初學日文望住佢成抽平假名唔知點斷句

呢度啲人靠台主劇透

完全無問題，因為本身一句日文都唔識，唔明就問台主

上YouTube 睇

台豬救我！佢up乜尻

以前會睇個台灣人文字翻譯
宜家佢得直播backup無得返工睇

Email真係好女仔佢話為左男朋友會放棄雞業考返個律師牌 可以有多啲時間拖佢

*陪佢

同小太刀右京一樣咁垃圾

DUM左張床去

換張大D既床

saber越來越好睇

要整件產品。。要20個方案。。

收錢幫你

要諗黎設計產品

下期免你運費

OK 買件傢俬先

Sorr
禾呢D廢青係渣D

好彩冇買
都知係垃圾

痴住張床太舒適了

長期要做設計嘅話
如果係單層床嘅話就dum本啲換上瞓下書桌+櫃果啲

短期就算啦 頂住先

我做緊功課，要諗20個解決方案

而家有D咩方法起手

畫左5樣係點改造張枱，比呀蛇屌無創意
依家要畫多15樣

隻SABER都唔係主角

其實好可憐 佢地冇錯
係個世界唔同左 速食娛樂已經可以餵飽一個人
唔會再有為左打隻機去自學英日文既人
清貧少少既學生 中學畢業都冇坐過飛機
本身阿爸阿媽冇讀書 佢地冇地理知識唔出奇
同中高產啲一日學十幾樣野 一年去十幾次旅行既細路點比

又想激死我毒

垃圾

咪禾嚟

Btw5計個人感覺
2個個樣都崩

A＋正常發揮

你仲老過我喎你細個果陣有好多速食娛樂咩

講大話 你有仔

有冇概念圖

真
4mk嚟

SEE 圍爐GP

廢青天生廢 唔洗原因

景品質素

....
我係靠學校資助我坐飛機去交流的
無地理知識係佢地對果D野無興趣姐
有讀過歷史,揭下地圖集已經知好多野

我：

斬纜好過啦

有冇諗過角度問題

叫我唔好比張枱困死咁撚樣囉
但我係要整張枱仔出黎

張床個位都fix死？

無FIX 係我個題目就係"係床上面增加工作空間"

張張床變做張枱

我藝術大師要收錢

真心勸你決斷少少

唔比加大面積係冇方法嫁喎

純粹一句？

55

講緊小學果陣 清
十幾年前啲屋邨小學
真MK果啲小五小六已經拍緊幾次拖

我覺得mk同拍拖次數唔掛勾

佢講緊拉打啊

你指你?

尼痴真抖M來

我a0
但係我唔反駁我mk過

Google抄考

Mk無分先後

屌你 條友真係真心膠黎
仲膠過黎明

唔使理佢
好撚鳩煩的
馬王黎

想放ac

有冇人收

倫太郎肯打未 集集都等佢

有乜都冇post
鬼知你想放乜

人地隻拉打手遊就執
寫的DCD對時王劇情仲好過之前兩套垃圾

砌好咗個新箱

我假腸

我仲諗緊佢做乜廢話
塞巴緊係好好睇

79/196

D5星仲多過我d4星

白卡必勝

一般人會瞓著
叫你呀蛇出過題

要增加空間又唔俾人整大張枱 俾個縮小電筒佢縮細個人囉

其實尼痴份功課 有無指定係邊種床

入加速世界工作 枱都唔洗要

瞓咗成日，乜驚都無玩過

66歲婦打科興疫苗後即胸口不適作嘔 45歲婦針後出疹 同被送院

聽日又要返工了

好似吉克咁舉報佢叛國

諗起都想死

邊位巴打係健身室沖涼房打飛機俾人影低咗

返工玩

啲comment

巴打幫fd問

你打算放幾多?

8000-10000

渣架

可惜禾茅時間顧多個ac
唔係可以一諗

拎上網可能有啲機嘅

見貢大個數真係唔知價
發現自己on99咁扔咗11pack比槍王真係好on9

無課=贏家

我諗我課左差不多7-8萬

仲有四個星期先捱到出糧

425 滾

全靠禾地養住呢啲無課仔
仲要25到走去課其他驚起飛腳

我上年9月玩飛高前已經有睇懶貓啲抽卡精華
然後一直警戒自己唔好課俾禮裝GO

話時話 拎上網放可以拎去咩網放？

我整係識Carousell

買膠最實際
不過我控制唔到自己隻手

睇膠既質素
好似alter廠隻梅林真係收多隻都開心過寶5梅林
但壽屋隻N膠
我寧願係game到課到佢寶3

等睇街機6章個影係邊個

成日都街機 fgo幾時執

alo alice

仲玩緊

無玩 入驚抽野only

我全部要

其實唔差lo
我身邊有fd都買咗

最多6000-7000

咁多野遮住左

咁多塗白/黑，睇黎個劇情設定差好遠下

腥趕竟然有飛高扭蛋

開估

唔係要見你呀文西

已經好有理由係隊長模擬器
如果手機二部終章同街機駁埋就好笑

特定set呢隊野比牙碧用

嘩

學薛克會被兵長斬頭

又一次暗示無Doctor
連部腦都咁樣講到明

黎啦

得台豬一個睇生放

WHO？

十字軍 最後嘅騎士團長

聖殿騎士

who

十字軍騎士叫魔獸出黎
乜料

有山翁做刺客

人設：黑星紅白
期待卡面
雖然唔關我事

呃我唔到既
骸龍黎喎

ジャック・ド・モレーは第23代目テンプル騎士団総長にして、最後の総長であった人物です。セイバーのクラスでエルサレムに降臨。 #FGO

又比邊個上身

黑星紅白

Requiem 一卷有提過佢有參賽

Crow song

又多兩個廢老打完疫苗入撚埋icu

做乜9 點解又老又多長期病都去打
大陸都知呢隻野唔岩60歲以上打
廢老唔識睇條款啫
但打果陣啲職員唔問佢地有冇病既咩

又火刑

好on9
60歲以上根本應該申報病歷先打得
懷疑政府暗黑兵法想清除廢老慳福利醫療開支

番長...是你?

寶具

哦

男版牙貞

死減d唔好咩

終於都肯分AC

關
如果受歡迎咪出膠

400萬
政府派錢啦喂

兩個人都呼叫緊美海

正常
牙貞係比人燒
佢就燒人

佢自己都係死係火刑

成件事真係太on9

隻N膠唔係跌到幾舊水咩
如果呢個價位入一隻擺粗用俾貓打跌都抵（？）

配音似係Build Fighter名人
佐藤拓也

！！我睇下先！

奧華子

你一講就似
我見有d人話細谷係咪聾

首歌有夠老
但我鍾意

.呢首歌真係好好聽

冇跌我衡量左一下 佢個價錢同佢個質素
係我擺係枱頭唔會特別開心的

好似原唱

不過我鐘意hachi 版多d

成神之日,夏洛特...
呢D唔使睇啦

麻枝已經江郎才盡

咁擺住土人係枱頭先

土人正 有得換衫

佢出GAL GAME先既先有料
直接出動畫就算了吧
AB都已經唔算好

千奇唔好出埋啲tri咁嘅垃圾

重製一次算啦

唔跌=高質=買

幾時出CAT

小說後續動畫化咪算

希望係咁

你覺唔覺你成日勸一個未正式出黎做野既學生係咁感性消費係件好唔要得既事

tama坐係到唱都咁勁

消費>>>擁抱幸福
禾呢啲廢老仲窮

用條仔嘅錢去買

好少企係到唱
佢發酒瘟果次就拎MIC唱,似企係到唱

發酒瘟我都記得 果次tama超興奮

唔支持就唔會再有產品出了

真
成日話出得少
就係因為你班人唔買

邊到既source

k島執過黎

Alter果隻同土人都買左
佢5週年啲週邊都入曬
但佢是但出隻好醜既野同我講是梅林係做爛市

都係唔抱期望
都唔知堅定流
就算堅都驚好似reboot 咁

愛不夠

中二TAMA

真
巧立名目去叫佢買

錢不夠

如果唱埋怪物

下一樣係n

TAMA同2家姐合作

邊個2家姐

不好看 我會叫他不要浪費錢

大家姐HACHAMA
二家姐係果個H-GAME CV黎,同賣ASMR

係
中之人係H GAME CV

你被固有的思考模式束縛
因為不想承認自己有可能會欣賞
所以在一開頭的時候就表現抗拒的態度
但是你不知道只要踏出第一步，接受新嘗試
新大門會永遠為你打開

在DONKI看過實體的figma 梅了
很醜 不認識那種東西

肥姑媽本身唔係賣精緻嘛

梅很傷心

髮型也不太對勁

我每天都稱讚我枱頭的梅膠很帥 沒事的

BANDAI SPIRITS フィギュアーツZERO Fate/Grand Order -絶対魔獣戦線バビロニア- 花の魔術師マーリン 約250mm PVC・ABS製 塗装済み完成品フィギュア

定価：￥12,100
価格：￥2,980（75%OFF）

李依

真係有啲可憐

一出已經半價
有冇link

但傷害已經造成
每天也在略略鳴泣

去領養件

笨大出隻閃都係崩剩4000円

出3隻崩2隻 剩艾蕾未知
佢出gundam算啦

艾蕾 54% OFF
無計，佢連6萬羊MARCROSS都插到60%OFF

figma 我覺得狂蘭 白槍 小莫呢類有全套盔甲遮到d關節位嘅先會靚

全崩
3隻加埋唔夠我一隻塞巴貴
當初設計條友炒咗未

我明呀

真
D手腳真係

啲關節位真係頂唔順 有衫褲盔甲遮一遮都算

Fuck
我講啲乜咁記得
又唔見認真聽我講

唔關事，經濟問題
一路都炒既METAL BUILD都插水，無野會炒得起

所以壽屋真係蝕住做
價錢唔貴 又唔會大崩
搞手只求打個和

但有啲人仲唔感恩
嫌三嫌四

唔明
呢啲真係冇留意

BBA

呢句真係萬能key
點用都得

3到尾係唔鍾意最後打定力爆,變左完全唔知打咩撚野咁,仲有煩膠樹莉

量大於求
同依家經濟差左
所以咩都大插水
唔多關件野出得好唔好事

但佢評價都唔多好
見留言話 箱爛，隻野痴左好多線同雜質

bandai正常發揮

手掣玩槍game 有無乜技巧?

較爆靈敏度比人屠

佢對你是真愛啊

如果玩熟左仲勁過鍵盤滑鼠 但真係好難

我真愛只有塞巴

阿泰爾祖師爺響邊

曾經聽FD講過如果可以用手掣陀螺儀去AIM 練下就會好順手
我唔玩槍GAME 唔知真定假啦

咪即係SWITCH SPLATOON咁

其實console pvp槍game好少人玩 有電腦又好少特登買手掣玩

me戰地風雲v kd唔過0.5...

佢師傅咪山老

sony dw會唔會俾人炸

又咩事

無啊 十字軍東征唔係敏感話題咩

bf系列 睇多d小地圖已經好大分別

新手+第一次手掣玩槍game唔強求d乜kda
但連對槍 /你射人先 都會比人反殺
我玩醫護兵

依家幪面超人變身變到咁誇張

睇完第一集冇睇了 而家如何?

冇特效就食屎了

唔浮誇點賣玩具 依條女好好J

越來越好睇 而家有鎧武level

搵日煲下

UA個網做乜9

9up都有個譜丫 saber都唔知過唔過到01

乜水?

咁一個高開低走 一個低開高走 觀感上目前好睇好多 01去到依個時期係覺得越來越on9 saber就係好撚期待下集

你同人對射有冇淫賤走位左右郁 smg近射唔洗開照直接腰射

用邊把smg好 新手

我用開mp28 加大彈夾

活動打完了，聽日無咩特別就掛突滿金料

一定係揀高射速大容量

咁快

唔做dead line fighter?

盡量唔好正面硬上 做多d背刺仔

thx try try

呢排返工終於得閒，早幾個月忙到同fd 9up,都無時間

アンジェラ芽衣

呢件係咩玩具

識玩一定玩r6

apex
btw,用手制冇aimassist同撚自己冇分別

CS1.6

Apex ttk太長 r6一甲定三甲都係紙紮

ttk長d好,r6同lol一樣新手太難打老手一摸就收皮,上手時間太長同cs一樣都係見面殺,apex起碼拖長少少

ok仁

唔會啦
打得渣嘅人玩apex有個委壞習慣,就係唔對槍死camp爛camp
對唔贏->唔敢對->掛機升名次->冇練槍->對唔贏 無限LOOP
玩CS去deathmatch 練槍, 打5v5長期對槍練map sense先會進步
apex練槍唔係唔得, 但係比較rng based,如果你冇個底,又抽唔到好槍=送死
apex低過白金9沖都玩到
但係上到鑽石就要開始camp返
所以個練槍環境唔係幾好

搵唔返飛高男角master love簡介張圖

個樣好似想講數咁

bandai都出gbf

UA

應該差唔多有EVA劇透出黎

又要多謝正苦

好似出咗

右邊很色
但唔敢買呢條line

但變左限定唔使指意插水

個劇透po好多人崩潰

我不能接受.....

睇咗咁多年ntr竟然成真

竟然係咁

中間過左咁多年,都冇咩好講啦

收島風eva好多人屌鬼

我想哭

真係估唔到

當破就完咗算

I wish that I could turn back time

仆街有d想補舊版加新劇場版

都係返屋企睇漫畫算啦,最好結局

唔知真係好嬲定好笑
搞到咁佢不如一早唔好整, 一心一意去搞哥斯拉啦

我接受到
除左觀眾對CP嘅反應外, 有連返去舊劇, 差唔多所有角色都被救贖嘅GOOD END

不過等咁多年先出到嘅結局都係超越唔到漫畫版個結局,最多平排

特登揀EVA完嘅呢日黎個SECOND IMPACT

明抽

漫畫結局好
retake比電影好

明日香黨都仲有漫畫
麗

Eva點睇？
舊動畫再接新劇場版咁睇？

睇完舊睇新
兩個故仔嚟

我嘅結局係點？

個劇透咁撚爆

見又有套咩舊劇場版，要唔要睇埋

你比我揀就
TVA 1-24>AIR>真心為你>漫畫>新劇

舊劇場版有3集
DEATH係TVA總集篇唔洗睇
之後AIR同真心為你都要睇

好

舊劇場版係舊動畫個結尾
漫畫另一個尾
新劇場版另一個故仔

我嘅生日願望係庵野俾刀片界親

咁都比佢鳩UP中

唉唉叔大喜

睇完劇透感覺ok
只係CP黨會崩潰

Btw 套野有講薰嗎

CP因素外, 我覺得完得好好

有, 薰都有被救贖

好結局！

老豆個part唔錯
香港幾時上，UA又收咗皮

劍劍

都幾型

只係複製人一切都是假的
庵野是狗

唔retake都仲有漫畫

綾波黨早已天不怕地不怕
無任何野可以傷害到我了

又係個D現實上接受到
個人情感接受唔到

不過佢最後完到就算啦反正都係平行世界

庵野係hman上腦死毒撚

這個薰 我接受了

今日生日定聽日生日話？

今日
多謝庵野送大禮我屌佢老母

臭じじ 生日快樂！

廚左咁多年 邊個贏都好ar
但最後好空虛 但又唔係叫傷害
係一開始連被傷害既機會都無

雖然結局唔係差

要唔要刀片

劍介好勁

劍介勝在唔講都唔記得左佢係邊個

我全部都要

要心臟病發了

以前我會記得冬二同佢個四眼仔FD
宜家記得啦，劍劍真厲害

點解好似咩大作都係配坂本真綾既角色贏曬咁 有d想反了

好男仔！

是

點解庵野唔參考呢本經典既同人寫結局？

黎明係咪通靈王

LOOP住桜流し等今晚

剪短個頭可以扮下劍劍

中國兩會於4、5兩日正式展開，許多代表提出奇葩引起話題。台籍全國人大代表、富麗（香港）國際集團董事局主席蔡培輝7日聲稱，很多港澳台年輕人「希望能到大陸從軍」，在解放軍中「鍛鍊自己，保家衞國」。在他看來，北京當局應該重視港澳台年輕人希望在中國參軍的想法，他認為這樣一來能在軍隊裡得到專業的培養和訓練，展現男兒本色，磨鍊堅強意志，也能提升對中國的認同感。

蔡培輝的祖籍是台灣台南，他的母親是福建泉州南安人，從小在泉州長大的蔡培輝提到，自己小時候的夢想是參軍，長大後如願以償地參加越戰，他稱自己「扛起槍上了戰場，光榮立戰功」，還激動地說：「希望兩岸經濟發展、實現和平統一，支持兩岸盡快統一。」他又向「台獨」分子喊話說：「要分裂祖國，我們港澳台同胞絕對不答應！」並警告，搞「港獨」不得民心，會走進死胡同。

集中營太晒錢了
的晒去做炮灰就OK

光!

長頭髮死mk

估唔到漫畫版有咁既伏筆

死撚晒班人又可以換一批落嚟，計劃通

你立即同我收聲

今天真開心 真好玩

每條世界線都可以有唔同結果
反而可以講, 唔係中間空白左14年, 真嗣係一定食到明日香
ANIMA都似會食到

渚薰：真心為你

如果這都不算愛

真希波同真嗣有咩交集

我接受到明日香，凌波，薰
我都唔記得真希波同真嗣有咩交集／放閃場合

貓貓:

gundam seed destiny
敗犬 執舊鞋仲要差d比條仔殺埋

想同明日香百合end

2D講野勿認真

結局係點姑且不論
Cp部份懷疑庵野只係想將所有既cp黨整崩潰

佢唔記得左食藥

結局係
求劇透

自己入去個post睇頂置
好長

隔離台有

點解會同阿婆搞上

因少女唔同佢鋤

見到了

簡直禾地呢啲毒撚典範

人地係靚仔死mk

扮毒4mk最可恥

其實真希波係幫人哋呀媽湊仔，不要想太多

人妻你好

咦 原來我cp是HE
失敬了 庵野

成年無收入 租就照比

嘩屌你老母eva嗰劇情乜撚野事 無撚野啊嘛

點解我呢啲CP狂魔都無你地咁大反應

個劇情就係土郎醒返見凜同一成一齊咁

腦有點爆炸
笑死

收聲呀收聲

問題係亂砌cp

無人可以幸福

最難忘既23歲生日！

真
合唔合理先係問題

呀

滾

你？

D.L
我同薰一樣9月出世的！

明日香都可以話合理
只係我不能接受
鋤呀婆係搞乜

明白香FANS慘被撚狗

其實個尾算係咁啦
個人呢套唔睇cp

真係有講同佢係埋一齊咩
係咪照顧佢咋

母控

催眠自己唔同世界線
自己廚個女角都贏

好似話"波"字尾嘅全部都係復製人

冇所謂啦 個角色有cp咋嘛 又唔係我有

香港肯上未
想快D睇兩父子大和解

其實無講明 好多都係暗示 輕輕帶過
所以你係合唔合理方面係鋤佢唔入

咁真希波係咪

新劇場版感情線冇咁明顯，真嗣明日香cp只係你哋主觀ff

佢日撚日都叫人買利物浦,好彩無聽佢講

咪講咗鍾意對方

cls

不嬲都覺得真嗣中意綾波多過明日香
只係老母既複制人注定冇得贏

啲人話係
鍾意唯嗰個學妹嘅COPY
所以都係28歲

喔！
原來是只有我不在的Eva

無對過新劇場版有期望

渣過eva既都冇咩事
美里就次次都要死

但真希波又真係幾正

我覺得劇情係接受到 問題真係明日香嗰part

明日香派可以去睇re-take架

操
咁我唔睇了

真

十四年係咁被人照顧，諗落係合理
不過個人感情接受唔到咁解

人在遠方 蟬沒有和唱

仲要畫到加持咁撚樣
真係冇咩好講

肥仔聖杯戰線戴住個面具成個ntr角色咁

仲有漫畫

劍介大個咁撚型做咩搵個肥仔同佢比

唔好亂鳩咁配先係問題
咩都唔講都好過夾硬屈D人係埋一齊

真
瑪修配肥仔
凜配一成

都是新八

都話冇講同真希波係cp
啲人ff咋嘛

呢到唔係好多ntr黨叫人代入黃毛咩
針唔吉到入肉唔知痛 睇開d啦 反正咁多版本 當呢個係黑歷史

咪同AZ一樣
一個新出既角色無啦啦同公主結婚
全世界大和解
2個男角係到打餐死

介狗心靈扭曲

唉唉叔係咪要食回力鏢

依個真係睇到屌曬鬼

唔係得真嗣係咁
明日香又唔知做咩同左個路人係埋一齊

佢話要一拳打爆啲純愛黨架

hman同原作要分開

其實呢個都係無講明

我好似有過相同經歷

劇情都要講得通先係咁
同埋你做左4集
做埋D咁鳩既劇情出黎,點估到你鳩黎

你指劍持嘅相同經歷？

我講事實

你ntr咗邊個

我碇真嗣

好明顯喎
又唔著衫
又以前鍾意
又歸宿

比人ntr?

我一直都覺得新劇場版係出嚟撚鳩班屌鳩tv同舊劇場版嘅人

你缺母愛

有男性對你激烈示愛？

依套算唔算劇透都冇人屌既神作

你再搞事我不客氣了

唔係淨係睇女咩
姦嗰個係肥仔有咩所謂

都屌嘅，只係唔係屌劇透咁解

鋤阿婆？

平行世界啦d cp撚太執著啦

你地思想好污joe
我講緊同爸爸大和解

薰既愛無限接近神既愛（無私既愛）
但到頭來都係人既愛（自私既愛）

我講緊午餐肥肉

呢位巴打講得很好

呢度應該已經唔需要4層

合理還合理 同on唔on9係兩回事黎
就咁寫明日香大個識左第條仔 唔出樣唔講其他野
都好過出個劍介

士郎配SABER你又咪接受唔到
明明咁多劇情鋪
笑撚死人

講完一大堆野都係搏唔到故點解係劍介

依pair明明係夾硬屈出嚟

真係合理還合理 on9還on9

你唔係愛情,CP番
你咪唔好搞咁多野囉
硬係要夾硬屈埋一齊

wfc明日香
但係我綾波麗好似咖喱啡咁

？_？
冇接受唔到 我屌佢唔中意佢啫
但我唔會否定fan係fate既根源
接受了才有GOA!

D人擺明唔係介意最後食唔到明日香
而係比劍介食左
真係出個冇樣冇名既另一波好過劍介

好似eoe咁乜都冇講咪幾好
夾硬ntr痴撚線
又話冇cp
唔計打飛機，漫畫end
明日香講以前鍾意你又唔撚係cp喇喎

真 由頭到尾都係合唔合理

明日香配左第2個, 就算有無出樣都係會屌架啦
一係就好似一洩咁講直頭唔提
但庵野又想做EOE海灘嗰幕出黎

成世人流流長
冇辦法同曾經愛過既人係埋一齊
或者拍幾次拖有一兩個ex先搵到真愛係好正常既事

個名有個介字都係鬼

出少句聲啦

屌你老母一本ntr hman嘅對白隨時仲多過原作劍介同明日香嘅對白
你同我冇啦啦作個故照顧佢14年唔知點撚樣
冇撚野呀

不要污人清白

其實咁樣只係對長年支持呢對cp fans ge侮辱
你幾十年黎賣周邊無sell過cp?
sell左之後話唔係愛情番亂咁黎就有d過份
好彩我唔迷eva無感覺

笑what

我鐘意左伊藤美來幾年 訓醒教第日見到
2D同伊藤美來結婚 我斬撚死2d都似
你話同一般男性結婚我都冇乜野

Okok

舊劇夾硬pair埋
漫畫end cp
啲人都講得出依套野冇cp
痴媽根

死介狗

你練馬師

等緊d ntr h漫出爐
男主係隔離打飛機

未睇過eva,唔怕俾佢撚狗

18禁同人BAM晒啦

你騎空士

庵野:你班戀愛毒撚真係好撚煩

你還記得你對過多少囡囡打飛機嗎

訓左冇睇 咩事推得咁快

唔怪得bam

你同黎明一樣是智力有障礙

EVA LAST集
CP要素大爆炸

點爆發 我印象從來都係0波

睇#806

AZ事件

夠薑出官方扑野本
我買10本

簡單易明

補充：場刊裡劍介聲優的訪談提到了與明日香的關係，因為真嗣承擔不了心智已經是大人的明日香的救贖者這一職責，於是就找上了頗有淵源的同為大人的劍介來擔當這個角色，一開始以為是出於友情，但聽宮村優子以劍劍稱呼之後就發現了不對

來自場刊訪談：明日香的聲優一開始也覺得和劍介的關係過於突兀
真希波的聲優有擔心結尾和真嗣組cp會被粉絲噴
關於真希波的安排大部分由鶴卷和哉決定

岩永哲哉: 仆街中伏

都唔明啲聲優屌乜

唉唉叔又然

4mk
毒撚得罪你

唔比出
係輸咗

佢咁講似覺得俾人陰左

十四年中間跳左唔講就會搞到咁
再唔係你話一開始係友情,最後大結局先發現係愛情都話
一黎就咁樣係人地面前赤裸點接受到

其實我都唔明薰嗣粉屌乜
最後冇一齊就係冇愛過啦咩
Q又好TV都好薰同真嗣既情感都係真
薰為左救真嗣輪迴咁多次
最後佢可以因為真嗣既說話真正釋懷
已經唔講咩生命之書個名乜乜乜
呢對cp仲唔夠真咩

邊到有基佬粉屌

真
第一下已經落重藥一下勁嘅打落嚟
仲同你理智咩

即係hf線
櫻等唔落手走咗去
士郎靈魂剩比凜
凜整醒返之後 士郎第一下走去搵櫻
見到又係咁嘅場面
邊個會接受到

櫻走左去跟一成

用老鼠板佢地仲會瀨屎瀨尿

peta 不嬲離地比人屌開

仲要一打開門口又係裸住

隔離post 話咩官方唔俾薰嗣一齊又出週邊是呃錢
笑撚死me
當自己腦補當係原作都要有個限度

不過而家夠晒話題性 佢又最後一出話能知你地死

仙貝 我十四年前喜歡過你

一成:個MAN 司羅

司羅：...戶疏

結局係同tiger 一齊

唔怪得eva咁耐無h漫出
光榮都唔比人畫三國無慘 桃屋唔知乜野貓

原來又係ban咗
唔怪得冇無慘睇

on撚鳩

好有畫面

伊莉亞死了, 士郎裝了人偶鎧

只有真嗣不存在的城市

邊位ching

士朗NTR咗老豆

切嗣只有愛麗

其實好後生 入左前排公會搞成咁

但唔係話士郎想的過大河會直接點頭嗎

話說CP呢家野我覺得睇佢寫成點
黨爭唔講EVA，當年FF7去到remake之前都有人嘈架啦

好出奇咩
年紀同禾差唔多

D人都唔係爭緊邊條女贏
而係爭緊劍介贏

你地狂劇透做乜撚

係
如果有tiger線感覺就會咁

上2個月先話BAM

is 最鐘意葛城美里(船長) 但tv版已經係電梯到比前男友係咁上下巢同强吻 +口嫌體正直

長期定番係佢地3+1人行
突然間多一個實會嘈架啦
不過我要自己睇完先評論

唔討論四葉贏
風太郎訓左幾年1 2 3 4 5都同哂第條仔一齊
唔討論劇情合唔合理
諗起都覺得on9

是咪有d似axxxxxxx zero

Btw tiger長髮唔差嘅

冇人講過真希波差

39

感覺上好少見eva hman 或者我d tag唔夾eva

仲記得上年家有女友完時又係一班人嘈到拆天
所以對黨爭著緊其實真係on9
因為根本任作者寫

咁所有動漫都係on9
冇嘢好爭
因為根本任作者寫

科興又win

問題係點拿兩百萬

你問我其實係
不過係黨爭特別多人care咁姐，上面講五等份咪又一堆人屌4影帝
比起最後CP點，更加在意係個故事寫成點
好似學不來人人有糖食但結果咪又被屌死

Feel到2.6.1個回力鏢黎緊！
精神！

唔係打針後即刻死就唔計，好似係

我純愛救星就真 話左d女臭雞 姣婆守唔到寡

有關部門已經燒左落去

有冇人劇透葛城美里(我剩係鐘意佢)點 我真係無睇eva同唔鐘意套野
至於原作ntr個睇法係套野d cp廚係累積在廿年 比人屌都好正常 我唔係盲撑ntr個d人

因為我唔睇eva都知美里係義母 0波係真老母
真希波人氣新角 但明日香好似不嬲係配真嗣 好似話明引誘過真嗣屌 之後話佢冇膽

家有女友 姐黨 我都覺得個ending好撚on9喎
要有返咁上下程度痴線先寫得出
冇啦啦反cup, 倫理又有問題, 做嘅野又唔合理
邊有得比

(又一次)幫真嗣擋槍
最後捨身一個人渣成部WUNDER拎去特攻

又然！國民homo部分詳細劇透

死左?

你解釋得好 同az比人屌個問題一樣

要愛國 唔洗賠啦
應該倒貼賠償自己對國家聲譽做成傷害

咁真係垃圾喎 死重大件事過ntr 重討論ntr

死前手邊嘅係佢2個仔(加持美里個仔+真嗣)嘅合照

因為根本任作者寫
冇嘢好爭
所以爭嚟屌嚟都on9

船長ahoy

冇興趣

AZ個王子係咪之前無出現過？無睇唔知

我明咁樣突然有人叉走明日香好多人會爆炸
但我覺得都要實際睇佢點處理先

佢死都唔係第一次 大家慣

寫得ON9唔合理先會屌
為配而配

立於百萬生命之上呢套書女主又咪同第個一齊,女配又係
反而無人屌,因為合理啊嘛

不如話EVA有邊個人死已經無人care
都已經冚球鏟過

冇戲份嘅角色
最尾彈出嚟政治結婚NTR

打鼓個個

我都係見人講ntr呼喚我上水先搭下爹
事實上劇情我又無睇又唔清楚 點到我評理
我只能夠講個product明日香真嗣cp累積左成廿年
你作者寫話真嗣昏迷 之後明日香跟左第二個 你都預左班毒撚會暴動

我要貼link了

女騎士無左一隻手一隻腳 重要嫁埋生埋女都無人屌啦
btw女主同第二個一齊?? 定你當左女騎士係女主?? 我未追新個d

點

=.=?

夠了 你開夠了

上水搶post

有冇1分鐘看懂eva

可以參加AZ盃

基薰然了

你又想點=.=?

不爽看漫畫版=.=

咁最少今次EVA好d起碼都係之前都有間過場，係唔知鋪墊係點姐

黎明你搶馬娘po 依到留比我

也咩羅

完全不知道在幹三小

各選手準備

唔好再一唱一和！

nmsl

1001